皮利斯：雲格這些年最懂如何奪冠

距離阿仙奴傳奇球星皮利斯最後一次代表兵工廠出場比賽已經過去十年了，但是如今皮利斯依舊是北倫敦的熟面孔，他本人與教練雲格也一直保持著十分親密的關係。

近日，在接受天空體育採訪時，皮利斯對於恩師雲格發表了自己的看法。他表示，下個賽季將是雲格十分重要的一個賽季。

「雲格和阿仙奴所有的球員都對過去的一個賽季感到失望，」皮利斯說道，「當然，我們贏得了足總盃，但是他們對於沒能獲得歐冠盃資格十分失望。現在，最重要的事情是去展望下個賽季，我們的目標是贏得英超冠軍。」

在球隊贏得足總盃後，教練雲格也成功與球隊續下兩年新約。由於多年未能取得重大賽事冠軍，教授與球迷們的關係一度十分緊張，即使在奪得足總盃後，雲格續約的消息依然引來了不少質疑的聲音。

而曾經在雲格手下度過了自己職業生涯的黃金時期的皮利斯，也在採訪中力撐了恩師：「我明白一些球迷喜歡批評雲格，但是信任他、信任整球隊才是最重要的。」

皮利斯補充道：「我如今依然可以跟隨一線隊一起訓練，我能看到長久以來雲格還是完全沒有改變的一個人，一位教練。他知道在帶領阿仙奴奪得冠軍的道路上什麼才是最重要的。」

I love wenger
The best Manager

反了